[情緒/精神] 應唔應該食藥or轉介去醫院

睇到你個名
都係搵人幫手啦
唔好死頂

好多人都係咁痴線 唔好將自己問題放大
係條街到我會鬧埋出口

幻聽要先食藥然後睇心理

如果你好肯定唔係幻聽個d，不如試下睇心理輔導，或者counselling吓。如果你自己都想做番好既話，我好肯定你可以改善（戴頭盔先）。

我自己都讀緊類似個科，如果你想coaching既話，我都可以幫你，不過唔包成功㗎。

利申：未畢業，唔係讀緊精神科